---
title: aktivis buruh perempuan pemberani
date: 2012-06-14
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_14_2012_Perempuan_Pelita_1.jpg](/uploads/200px-Juni_14_2012_Perempuan_Pelita_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_14_2012_Perempuan_Pelita_2.jpg](/uploads/200px-Juni_14_2012_Perempuan_Pelita_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_14_2012_Perempuan_Pelita_3.jpg](/uploads/200px-Juni_14_2012_Perempuan_Pelita_3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Perempuan Pelita "SK. Tri Murti, aktivis buruh perempuan pemberani"

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB

**Hadir** : 
* [Dias](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dias)
* [Cimol](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Cimol)

**Ringkasan** : 
* Tema perempuan pelita kali ini adalah SK. Trimurti, yang merupakan aktivis buruh perempuan dan menteri perburuhan pertama di Indonesia
